Endgame 睇 IMAX 3D定2D好？

黎緊會睇Endgame
睇過一次 IMAX 3D水行俠都無暈，不過3個鐘Endgame 就有啲猶豫
如果2D又好似無咁正，不過價錢又平啲

大家睇過覺得Endgame 揀IMAX 3D定2D好
IMAX 3D
2D

你都選擇左啦

3D D左等於無D

imax 見人消錢最開心

$220up 見到都肉赤，上次水行都無乜特別，啲字仲凸過人，字幕>人>背景

都好難接受決定架

咁咪睇2d囉

Imax 2d

等多個星期可能有

imax 有4k 不了

冇

IMAX已經好足夠

真？
有就最好 未睇

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

有錢: IMAX 3D
冇錢:小鴨影音

原來仲有哩個choice?

盜版睇avengers4不了
Endgame 係一套絕對值得入戲院睇嘅大作
就算唔係首場無紀念品